<正義聯盟>蝙蝠俠係戲入面係咪負責交通?

揸架靚車做UBER,車幾條友仔去目的地?

I'M RICH.

DC狗

真心車flash個架Benz好型

負責比人串

負責做沙包

現場食花生

套戲入面，人類喺拳頭交無乜作為外，真係得「IM RICH」幫到大家聚埋一齊

從BVS就見到佢地根本無能力表演到Batman漫畫入面嘅能力

其實基本一個超人就可以收佢地皮

現場聽到依句真係吹撚脹

最尾我以為睇緊一拳超人